一人一個食飯好地方

星期三開始無堂食得外賣，唔係辦公室做嘢嘅你，打算買完外賣去邊度食lunch？我先！政總隔離嘅添馬公園。

圓方公廁

獅子山郊野公園

冷氣機房 水泵房 電掣房 士多房
唔使多謝我

商場門口

海運條長樓梯？

一定係甲級商場廁所

太古廣場廁所
聽住背景音樂食飯 又有流水聲 諗起都覺得好撚正

有啲酒店廁所都幾靚，或者育嬰室？

又乾淨企理，又有位坐，又有獨立空間，儲物空間

順便唱下歌，搵下化石